[I/A]台版MHRX(1) 有冇巴打玩緊？

隻game咁好玩都無巴打玩緊？
就出16人強化版有冇人一齊屠龍

利申：我都係想開個post出黎比玩緊嘅巴打有個約戰同吹水嘅地方

介紹下

你想知啲咩
如果係點玩同介面係點比片你睇方便啲
同埋下面段片隻豪火龍係新出嘅怪 可以刷到5星裝

同埋隻game啲裝極大部分都係可以打出黎
得好少部分係要抽
所以0課金都可以玩到好勁
就好似隻豪火龍咁係暫時最勁嘅裝備
啲石最主要係用黎買自動打怪,擴建裝備倉庫同開完場獎勵

其實點解唔玩日版啊
日版嗰啲好玩好多
進度又快咁多
台版真係慢到嘔屎
又冇得抽裝
雖然其實隻game係幾好玩嘅

無計我唔想重玩 依家係台服嘅進度都玩到好後下
其實台版都追得幾快 依家啲活動多到唔夠時間打
又豪火又16人早排重有惡魔獵人
真係可以機不離手

算吧啦
係日版只要抽到一把草太
升好佢之後
基本上可以打晒成個game嘅怪
豪火 收皮啦

我勸你就依家快啲重玩啊
你依家唔重玩遲啲仲唔捨得啊

巴打點解咁想我轉日服
因為台服進度慢定其他問題
我未玩過日服所以唔知兩個除左進度有咩分別

推一推

洗唔洗刷首抽？

隻驚叫咩名？

唔洗刷首抽 game入面絕大部分嘅裝都可以打出黎
佢每日會有免費一抽 所以零課金並不是夢

Monster hunter explore 魔物獵人手機版

除咗進度之外真係冇分別
但係因為日版真係好玩好多
日版會出嘅嘢港版遲早都會出
但係時間就差一年囉
同埋玩開日版嘅就會覺得港版真係好垃圾
譯名譯到都唔知想點
進度又慢到嘔屎
同埋其實呢一隻game
啲裝嘅替換速度好快
轉個頭出多幾隻五星
套ho火已經用唔撚到
我而家其實連一件ho火都冇升度
唔係
我淨係升左件衫
因為件衫個技能有用
武器個方面我淨係升左把雙 同太
盾斧好有用不過可以唔使升
片手都好有用不過都真係唔使升
因為片 盾都係輔助
升左之後其實刀唔係有好多輸出
係日版
打啲五星
盾斧片手lv1刀會俾你入場
點解想你轉日版
因為唔想巴打你嘥時間
小弟試過升好一套裝
過左一至兩個月已經廢撚咗
反而日版抽返嚟嗰啲
都可以用2-3個月嘅
雖然都係用得唔係好耐
但升嘅時候冇咁麻煩
唔使打啲某啲關
攞啲仆街素材
Ps某啲裝技好勁 好有用嘅話
基本上係嗰個屬性嘅固定裝
或者可以咁話 用一世都得
就係咁多
巴打加油

某程度上來講其實要

但係免費嗰抽成日都好伏
所以5貨金嘅話你要好勤力好勤力好勤力先得喇
因為呢隻game係一個好嘥時間嘅遊戲
一隻極度嘥時間嘅遊戲

仲有提提你
16人其實唔使打
入到去淨係跑就得架啦 當然呢個係一個比較賤嘅玩法啦

奉上日版嘅一張裝備
我已經係算費嗰幾個嚟架啦

巴打可唔可以打返好啲字

唔好意思囉
因為真係手快
平時打字都係用手機嘅siri打
小弟表示完全唔識打字

原來封晶武可以用咁耐

巴打你真係好賤
16人我刷到灰 無乜心再刷落去

我唔打佢哋都會自己走去打架啦
不如淨係走
又唔使死
如果真係全部死晒咪退場囉

只係一部份嘅封晶先可以用咁耐
封重炮依家都好少人用

留名試下玩啦